你有幾多儲蓄？

本身grad前 草左16萬 出黎做左年幾mt ，加由大學一直有投資股海 而家有大約60萬儲蓄

真心想知下大家嘅情況，唔好吹水

利申：yr1 開始無拎零用錢，同條女出街多數我比

分享下

CUHKBanter will sue you soon

My savings: My family's heritage.

waiting for my share of Inheritance

死淨間公屋比你？

year2 冇儲錢
大花筒 冇拎屋企人錢 但冇畀家用 每個月幾千供奉老公大人(勇利)
又幾千買書食嘢
有淨畀家姐管數(我自己管的話一定會年尾清自己袋 買電腦又剩)
我覺得大學有玩得就好玩
出嚟做嘢起薪三萬先慢慢儲都得啦
利申:三寶撻皮人

做左幾年野
儲左50m

Who the fuck uses BEA

18萬 15萬老豆比

做咩無端端比15萬你？

比左20萬我買車,但我買左架5萬

純cash都260萬

未grad. 1300蚊左右

3000

無做pt?

無 投胎有少少運仔

第唔撚知第幾屆連登吹水大會正式開始

試下講真

屋企人yr 1俾五十萬我 3年滾一倍

威喇叻喇 你都係想我哋咁講啫
聽到啦嘛？聽完就收皮啦

想拎優越感定增加自卑感呀？
好心你
睇死你現實都係嗰種斤斤計較既人
出街你比埋條女嗰份都要大大聲講出黎
係到問人身家又懶婉轉話想知大家近況
有人享樂主義 消費主義 零儲蓄但都開心過你呢種睇住啲錢黎打飛機既人

Between大學grad完幾年計埋投資有600k，真係好威威

關我撚事

股神可唔可以帶埋小弟搵食 話哂係你師弟

香港有你哩d人咪搞到臭哂囉 你唔抵人就上黎吠

同埋咩叫between大學grad完？ 咩英文黎？
同埋你盲就唔好衝出黎7啦 做左年幾=1年幾 邊到寫幾年？ 邊有mt做幾年？ 一般2年 3年係maximum

你得嘅 睇好你 努力練下interview skills 就會搵到好工

我讀account但係唔想做會計狗 應唔應該double major

認真學下投資 不過有閒錢先好投資 唔好借錢玩margin

入big4捱3-4年 基本上around $30k 同屆個fd 做pwc都已經$2xk
不過double major 一定有優勢 但會chur d

我中學呀蛇科大econ grad入去做左幾個月就quit左轉做教書佬

0，月月清

我個fd 話peak season 真係可以2，3am 先返屋企 7點幾起身返工 用健康換錢

認真同你講between係一向之前高登講落黎當係btw咁解

咁既環境做1年都死啦 同日日都final有咩分別

Q左咪有呢個價

我唔敢講一定 但普遍係 可以參考上面個個Ching 講嘅野

$0

我中學教bafs個阿sir之前都係做big4

好人好姐邊會有儲蓄呀
咪撚on9啦
你講你點撚樣草十幾萬黎聽下?
我覺得自己有三十幾萬已經算幾難得

做教書其實唔差 夠穩定 人工又唔差 野心唔大 可以去教書

30m

媽呀好撚柒呀
自己衝出黎柒 真係屌你都廢撚事
唔識英文又唔撚識數學仲要唔識中文
大學畢業完 幾年計埋呀柒頭 你用屎眼睇野架？邊有寫你mt做幾年？
我唔抵得你咁撚窮都想打飛機姐 你覺得自己好威就繼續啦下

現金既話得五六萬 ，用黎平時週轉下
但如果你話計埋d基金同股票都應該有百五萬度
仲有個蚊型小單位（三百幾呎）
因為未結婚，所以個單位都係放出來收租，唔知可唔可以當儲蓄度